其實宮脇咲良而家個樣咁鬼死靚, 佢自己會唔會覺得唔好意思?

好少有佢咁完全改頭換面之餘又無整容味, 真係十足天然完美五官咁
佢戴住呢個樣其實會唔會自己都慚愧, 覺得好似享用緊啲唔係自己應得嘅野咁

上面嗰幅正啲

日本妹@女大十八變姐

發育+化妝啫 唔信佢會整容！

laughed thanks

整形monster

泡妹=整容
日本妹=女大十八變

事實：
泡好=係泡國整容
架妹=係日本整容

心地唔好

[quote]

張相好似某日劇阿叔

冇整容味？

依家靚咪得理得佢以前點樣

我見到佢咁既樣都覺得唔好意思

唔係佢LOL= =

絕交啦

佢細佬?

似佢未整個樣

咁咪姐係佢細老

唔知佢夠大開始偷家姐啲底褲來聞未

minimum

講多d